有冇人高手識整譚德塞和華春瑩 deepfake 片？

好想打個靚J

屌ching食得咁偏